［國際戰線］新鮮共產黨澳洲出爐！

是共產黨，新鮮的共產黨。
(成日叫人唔好干涉內政的共產黨)

澳洲區選都聽到中文？！

點解澳洲地區選舉會有個中国人選、仲要畀人發現佢同共產黨商會有聯繫都可以選嘅？！

個故事似曾相識？咪Liberal MP 廖嬋娥囉。
呢啲，先係真正嘅干涉內政。

Read more about Li Zhang:

Now this is CCP infiltration (not even hiding)

Allowing people like Li Zhang for Tucker Ward to be elected doesn’t mean one person with a CCP background is in charge of the community, it means the ENTRIE SYSTEM OF THE CCP furthering on hold of Australian’s resources and general welfare.

Gladys Liu MP (from HK) was a perfect example.

---------------------------------

Facebook:
Instagram: @vhktsa
Telegram: @vhktsa
Email: 2020vhktsa@gmail.com

原link:

仲有片睇：

推

10

9

8

7

1

6

推上Twitter

5

冇用啦，之前vote 過，比佢留低

新鮮共產黨員**😅

唔係依家選緊咩

樓豬1999，明明fb重點係有新黨員Li Zhang

趁而家滅共就應該褫奪佢個公民身份。

【Concerns raised about Glen Eira City Council Candidate’s links to the Chinese Communist Party (CCP) associated group】

Article by Alex Chung (), summary by VHKTSA editorial team

link to full article:

Summary:
Li Zhang (Li Zhang for Tucker Ward), president of the Chinese Communist Party-associated Chinese Community Council of Australia, Victoria Branch (CCCAV) is running for a Tucker Ward seat on the Glen Eira City Council.

Ms Zhang is also the current CEO of the Australian-China Economic Trade and Investment Expo (ACETIE), headed by former Liberal Trade Minister Andrew Robb, who took an $880,000 job with the Chinese owned company that controversially secured a 99-year lease for the Port of Darwin.

Ms Zhang also worked for then Parliamentary Secretary for Multicultural Affairs, Hong Lim. Mr Lim sits on the advisory council of the CCCAV and another CCP-linked organisation known as the Australian Council for the Promotion of Peaceful Reunification of China (ACPPRC).

Professor Clive Hamilton has characterised both the CCCAV and ACPPRC as ‘United Front’ organisations designed to influence and recruit members of the Chinese diaspora to proliferate CCP interests in Australia and abroad.

Serious concerns have been raised about Li Zhang’s failure to disclose these political associations on her English candidate statement. In a YouTube video, which has now been taken down, Ms Zhang tells the viewer about her role in the Victorian Parliament under Hong Lim. This, however, is not disclosed to her English or other language speaking constituents, of which 63.9% speak English at home only.

Clive Hamilton: Hidden Hand - How the Chinese Communist Party is Reshaping the World
#HongLim
Vote 1 Joanne Beilby for Glen Eira
Cr Jim Magee Glen Eira Council Election October 2020

---------------------------------

Facebook:
Instagram: @vhktsa
Telegram: @vhktsa
Email: 2020vhktsa@gmail.com

人哋仲開開心心選緊

支那澳洲省

救命

Push

Pish

spy

佢個工黨，上年條臭西選中咪比人話同中共勾結，跟住好似總理同工黨都保佢

Pushing

PUSHED

中國維州省

中國澳洲省

Push gun

Yau push

Joi Push

Push push

楊潤鴻個女呢

推啊

咪話推囉

都話推咯

推啦

P

Pushhhhhhh

U

錯字王

S

push

H

要上國際線同澳洲移民局喎

支那語好純正

澳洲

所以要推

上fb推到Zi Zhang回應

pushpush

推啊啊

2

3

4

Pish la

其實佢哋最中意干涉人哋內政

順手搞埋楊焗腸，唔該

慢慢變中國澳洲

李子賢 Li Tsz Yin (30)
張俊富 Cheung Chun Fu (23)
嚴文謙 Yim Man him (22)
喬映瑜 Quinn Moon (33)
黃偉然 Wong Wai Yin (30)
郭子麟 Kok Tsz Lun (19)
張銘裕 Cheung Ming Yu (21)
李宇軒 Li Yu Hin (30)
廖子文 Liu Tsz Man (18)
鄭子豪 Cheng Tsz Ho (18)
鄧棨然 Tang Kai Yin (31)
黃臨福 Hoang Lam Phuc (17)

成班匪諜梗係喱埋喺維省melbourne啦,
維省同共產黨滲透香港模式一樣, 由上而下,
中共控制維省政府用法律做武器打壓異己, 維省=1/3個澳洲,
澳洲5年內會亡國.

乜撚
廖嬋娥係自由黨㗎

佢又係Labours????

你想講咩？

Dan Andrew 就快倒台啦

武肺搞到仆晒街

屌佢奶共dan
自己酒店政策on9 搞到成個維州要陪佢一齊承擔
簽一帶一路簽到傻撚左

成個工黨都係中共分部黎嘅

另一個議員收錢俾人查

subversion

想嘔呀 滲透

黎緊係墨爾本市議會選舉，我依家見到華人面孔都一定唔會投，話之佢話自己係香港人定台灣人，都一定同CCP 有關係，仲有有工黨背景果啲，仆佢個街一定唔投

係咪維省
呢個真係第一垃圾大省，個省長奶共到死

twitterrrrr

victoria 不意外

但佢澳洲個黨友James Paterson係深黃黎

好似兩個都係喺NSW

唔明點解個女人放左咁耐都無事
我記得之前佢有細細聲岀尼反對過港版國安法
不過真係細細聲，做戲咁
講完咩都無做過

推比SBS

Lm

So what

十一哥